Create
- Bikin tambahan input roll dan meter untuk update WS Color Ways (Done)
- Export filter tanggal nya berdasarkan tgl produksi (Done)
- Export ambil data roll dan meter berdasarkan inputan Update WS Color Ways (Done)
- Bikin Edit untuk roll dan meter inputan update WS Color Ways (Done)
- Bikin popup peringatan untuk tombol selesai jika ada salah satu workstation belum isi tidak boleh lanjut (Done)


catatan acak:
-- 88/89/88 kode ws yg diupdate di local rai (Done)

catatan yg belum di kerjain di komputer kharisma:
* auto increment start tx_workstation blm di update (Done)
* ditambah satu kolom di ref_bagian wajib_isi dan disambung on update restrict dan on delete restrict di tx_workstation foreign key (Done) 
* ditambah dua kolom n_roll dan n_meter di tx_workstation (Done)